願榮光歸香港變做手機鈴聲？

與其成日都係聽埋iphone果個鈴聲，
倒不如全民將首歌變做鈴聲。
但係首歌邊part開始好d呢？

推唔起

help push

已轉做鬧鐘

我願榮光歸香港～～～

岩岩聽完兩次呢個長版本

鬧鐘都可以

想用風琴版做鈴聲 但電腦白痴唔識整

有冇巴絲教下iPhone點整

五大訴求 缺一不可
拒絕閹割版動議撤回

毒撚冇人搵 係咪要自己打比自己聽

鬧鐘得啦掛

已set左中文版最尾一節做鬧鐘⏰

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

無人打比我

我打比你

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

做埋比你, 加快左25%